想搵返隻PS one 既橫向動作game

唔係大作黎，玩法似mario 咁，但個主角印象中好似係綠色頭髮個樣有d 似姆明咁
除左踩仲可以飛帽打怪，帽又有唔同能力，頂帽係銀色個頂有執紅色毛咁
另外仲有好多唔同道具去幫手過關
boss 一定係打飛船，會掉炸彈落黎

有無巴打有玩過記得個名

Mario odyssey

搵左幾粒鐘終於搵到
adventure of lomax
睇下有無得玩返先

呢隻都有玩過